（邊行都得）想問下有無人bachelor 唔係專科 後來考到牌

係咪pt報master ? 但會唔會唔收？